[教學] 如何用國安法批鬥屋企藍絲

假設藍絲廢老係你屋企睇緊TVB
而咁好彩你係用Smart TV,
姐係手機有得控制你屋企電視, e.g. Samsung嘅Smartview

咁你就可以將個電視換做你個手機嘅畫面

又或者只少個Smart TV可以轉台去睇Youtube
然後用YouTube播以下歌

如果有更好嘅紅歌, 歡迎留係下面comment
如果你屋企廢老熄左部電視
你就話要報警, 因為懷疑屋企廢老唔尊重國家唔尊重黨
危害國家安全

之後只會有兩個可能,
1) 佢開番電視播紅歌
2) 佢繼續同你嘈

(1) 你可以番入房打機做番自己做開嘅野, 佢就繼續聽紅歌
(2) 你就真係報警, 順便分薄警力之後廢老不滿你做任何紅野, 都可以推到去國安法

一字記之曰: 煩, 要令到藍絲廢老覺得煩但又吹你唔脹

祝手足批鬥路上順風順水

甚至同廢老講,
依家唔播番4個鐘紅歌
會比人拉嫁

好恐怖

批鬥埋你隔離屋唔該
日夜播紅歌邊個報警就邊個唔愛國
班狗上到黎都要跟住一齊唱
唔唱就違反公務員效忠政府呢個條例
諗起都開心呀屌你老母閪

幫隔離屋部電視轉埋台

好似要用緊同一個wifi先得
除非佢wifi冇password就....

戇鳩鳩，有時間做啲實際嘅嘢好過啦

一早同屋但個歌個講咗
叫佢地學識唱國歌

唔識唱到時批鬥死佢地

國安法過撚左， 直接舉報佢分裂國家